\section{Famille  \index[noms]{, Edmund of\_Langley} /  \index[noms]{, Isabella of\_Castile}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1237_I1337}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Edmund of\_Langley  \index[noms]{, Edmund of\_Langley}} naquit le \textit{mardi 05 juin 1341}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 12$^{\`{e}me}$ enfant de Edward\_III  \index[noms]{, Edward\_III} \textit{[13 nov. 1312 - 21 juin 1377]} et de Philippa of\_Hainault  \index[noms]{, Philippa of\_Hainault} \textit{[24 juin 1311 - 14 ao\^{u}t 1369]}.
Il a 6 fr\`{e}res et 5 soeurs : Edward  \index[noms]{, Edward} \textit{[15 juin 1330 \footnote{.} - 08 juin 1376 \footnote{.}]}, William of\_Windsor  \index[noms]{, William of\_Windsor} \textit{[24 juin 1348 \footnote{.} -  \footnote{.}]}, Blanche  \index[noms]{, Blanche} \textit{[ \footnote{.} -  \footnote{.}]}, Isabella  \index[noms]{, Isabella} \textit{[16 juin 1332 \footnote{.} -  \footnote{.}]}, Thomas of\_Woodstock  \index[noms]{, Thomas of\_Woodstock} \textit{[07 janv. 1355 \footnote{.} - 15 sept. 1396 \footnote{.}]}, William of\_Hatfield  \index[noms]{, William of\_Hatfield} \textit{[ \footnote{.} -  \footnote{.}]}, Lionel of\_Antwerp  \index[noms]{, Lionel of\_Antwerp} \textit{[29 nov. 1338 \footnote{.} - 10 d\'{e}c. 1363 \footnote{.}]}, Margaret  \index[noms]{, Margaret} \textit{[20 juil. 1346 \footnote{.} -  \footnote{.}]}, John of\_Gaunt  \index[noms]{, John of\_Gaunt} \textit{[ \footnote{.} - 03 f\'{e}vr. 1399 \footnote{.}]}, Mary  \index[noms]{, Mary} \textit{[10 oct. 1344 \footnote{.} - 05/1475 \footnote{.}]} et Joan (Joanna)  \index[noms]{, Joan (Joanna)} \textit{[ \footnote{.} - 02 sept. 1348 \footnote{.}]}.
Sa m\`{e}re, Philippa of\_Hainault  \index[noms]{, Philippa of\_Hainault} \textit{[24 juin 1311]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{mardi 14 ao\^{u}t 1369}, \`{a} Windsor Castle (Windsor)\index[lieux]{Berkshire!Windsor!Windsor Castle}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 28 ans.
Son p\`{e}re, Edward\_III  \index[noms]{, Edward\_III} \textit{[13 nov. 1312]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{dimanche 21 juin 1377}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 36 ans.
Son \'{e}pouse, Isabella of\_Castile  \index[noms]{, Isabella of\_Castile} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{dimanche 23 novembre 1393}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 52 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le \textit{mardi 01 ao\^{u}t 1402}, \`{a} l'\^{a}ge de 61 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Isabella of\_Castile  \index[noms]{, Isabella of\_Castile}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Pedro\_III of\_Castile  \index[noms]{, Pedro\_III of\_Castile} \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e le \textit{dimanche 23 novembre 1393}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1237_I1337.tex}{}{}
\par
Edmund of\_Langley  \index[noms]{, Edmund of\_Langley}\textit{[05 juin 1341]}, \^{a}g\'{e} de 0 ans, \'{e}pousa Isabella of\_Castile  \index[noms]{, Isabella of\_Castile}.
Ils eurent 3 enfants : Constance  \index[noms]{, Constance} \textit{[...]}, Richard of\_Cambridge Plantagenet \index[noms]{Plantagenet, Richard of\_Cambridge} \textit{[... - 1415 \footnote{.}]} et Edward  \index[noms]{, Edward} \textit{[... - 1415 \footnote{.}]}.
\clearpage
